想問日本個Becky復出咗未

之前睇monitoring好鐘意佢……
爆出不倫戀後好似冇復出過，有冇人有佢最新動向

之前戀愛巴士有份做主持

冇收皮過

復出左 上唔返一線姐

仲有咩有佢份，monitoring 冇咗佢 sad

復出左好耐
不過佢本身個人設係賣好感度
所以不倫呢件事，佢原本光明既前途已經玩燃完
基本上唔會有黃金時段節目再搵佢做主持或者固定嘉賓

啊，，，，，，好撚慘啊屌！！！！！！！